東張西望我屌你老母

乜撚野經濟差 特別係近依兩個月
令到15間酒樓結業

我到底聽緊啲乜？
小店細鋪業績唔好 係因為啲仆街鋪主加租
領展啲大集團收鋪加租
屌你老母
訪問人話星期日因爲一啲原因無心情出街

狙擊tvb 你我有責唔洗止意洗底

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

tvb 我屌你老母

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

今晚叫

其實上環間茶記星期六不嬲都無乜客 星期日就唔開嘅 諗唔明點影響到佢 瀨得就瀨

自己無生意 又係到瀨示威

定難食，無人去

大把良心餐廳生意仲好咗

生意差哥啲自己諗

又唔係難食嘅 但唔抵食 全部散叫 咁自然少人食

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

明明多左人出街食

真

人之常情，賴得就賴。就算自己本身嘢食唔好味，伙計態度差，租金貴到死，而家都可以一嘢賴落去示威度

就快搵齊18區美食

老屈。

好似有個ig page po各區良心店鋪 同撐警店

良幣驅逐劣幣
係大埔食過一間茶餐廳，豆腐火腩飯，得兩舊豆腐兩舊脾，食完轉過頭要去食M 記，真係哂氣，無下次

興記咖啡
上openrice 望左一望地址
哦 難怪無客啦

酒樓結業轉手，就好比連登巴打丁咁頻密，根本無乜值得大驚小怪

Cctvb咁鍾意玩死因分析，不如關注下酒樓嘅衛生，價錢，環境仲好啦

東張西望扮中立 玩滲透 好嘔心
個主持人都忍唔住講句 結業都有好多原因既